有冇人試過打鼻鼾嘈醒自己？

小妹一直有打鼻鼾問題
成日冇啦啦 咯！！！ 一聲就嚇醒埋自己
咁啱啱就同朋友討論
班仆街唔信我
話我on9

有試過咯醒自己
樓豬發夢當真on99

on9

班仆街話冇回覆就唔撚信我呀!!!

十個正皮都無人覆

屌你老母!

話你on9怕你嬲

我都試過

有, 通常睡姿唔正確, 擺返正個身, 放好個頭繼續訓天光

經常比自己鼻鼾嚇醒

我以前都試過